女同事話去佢屋企一齊home office，去唔去好

佢話悶大家又住得近，不過佢幾肥吓

加密比圖 thx

俾佢屌

有得食唔食 罪大惡極 食左先講啦

btw如果食完記得整番個賽後報告大家開心下